\section{Famille  \index[noms]{, Egbert} /  \index[noms]{, Redburh}}

\begin{center}
\includedot[width=160mm,keepaspectratio=true]{windsor.spencer.genealogy/graphs/I1973_I1974}
\end{center}

\subsection{Epoux}
\par
\textbf{Egbert  \index[noms]{, Egbert}} naquit ..., \`{a} \index[lieux]{}.
Il est le seul enfant de Ealhmund of\_Kent  \index[noms]{, Ealhmund of\_Kent} \textit{[... - 0786]} et de ... \textit{[...]}.
Il n'a donc aucun fr\`{e}re ni aucune soeur.
Son p\`{e}re, Ealhmund of\_Kent  \index[noms]{, Ealhmund of\_Kent} \textit{[...]}, d\'{e}c\'{e}da l'ann\'{e}e \textit{0786}, \`{a} \index[lieux]{}, alors qu'il \'{e}tait \^{a}g\'{e} de ... ans.
Il est d\'{e}c\'{e}d\'{e} l'ann\'{e}e \textit{0839}.
\subsection{Epouse}
\par
\textbf{Redburh  \index[noms]{, Redburh}} naquit ..., \`{a} \index[lieux]{}.
Elle est le seul enfant de ... \textit{[...]} et de ... \textit{[...]}.
Elle n'a donc aucun fr\`{e}re ni aucune soeur.
\subsection{Union}
\par
\InputIfFileExists{windsor.spencer.genealogy/timelines/I1973_I1974.tex}{}{}
\par
Ils eurent 2 enfants : Athelstan  \index[noms]{, Athelstan} \textit{[...]} et Ethelwulf  \index[noms]{, Ethelwulf} \textit{[... - 0858 \footnote{.}]}.
\clearpage
